---
ID: 625
title: Valtakunnallinen tapahtuma 8.-9.8.2015
author: Mikko
#excerpt: ""
layout: post
hide: false
post_date: 2015-09-10 21:22:58
---
Zeitgeist-liikkeen Suomen osasto järjesti valtakunnallisen tapahtuman Tampereen Hervannassa 8.-9.8.2015

Tapahtuman teema oli liikkeen järjestäytyminen ja ymmärrysten päivittäminen, eli pyrimme luentojen avulla selventämään mikä liikkeen historia on ja kuinka se on kehittynyt, valaisten samalla myös nykytilaa.

<!--more-->

&nbsp;
<p style="text-align: center;"><iframe src="https://www.youtube.com/embed/videoseries?list=PLWs3D_GfyqLw1zfg4SNrj9qJ0jo8lsll8" width="800" height="450" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p style="text-align: center;">Linkki soittolistaan YouTubessa:
<a href="https://www.youtube.com/playlist?list=PLWs3D_GfyqLw1zfg4SNrj9qJ0jo8lsll8"><em>https://www.youtube.com/playlist?list=PLWs3D_GfyqLw1zfg4SNrj9qJ0jo8lsll8</em></a></p>
<p style="text-align: center;"></p>
<p style="text-align: center;"><span style="font-family: RBNo2Light; font-size: 24pt;">”Tarkoituksemme on olla tulevaisuuden arkkitehteja, ei sen uhreja” </span></p>
<p style="text-align: center;"><span style="font-family: RBNo2Light; font-size: 24pt;">– R. Buckminster Fuller</span></p>